一班係冷氣房指點江山嘅人叫人be humble

最囂張跋扈就係呢班人

日日以為自己係諸葛亮